---
author: maria
date: 2021-05-12 10:53:19.126000
image: /images/uploads/mq3.jpg
layout: post
slug: a-quien-seguir-en-instagram-2021
tags:
- trucos
title: Vlog a quien seguir en Instagram para no perder el tiempo
---

A veces la redes sociales nos hacen perder el tiempo porque nos perdemos entre tanto contenido que no sabemos a quien seguir que aporte valor al tiempo que le dedicamos. Instagram se ha convertido en la red social mas visitada y con mayor numero de usuarios. Tantos que no sabemos a que cuentas de  Instagram seguir ni quienes tienen un buen perfil de instagram que merezca la pena.

## Como saber a quien seguir en Instagram

Antes de empezar a seguir todas las cuentas de Instagram que te sugiera la propia aplicacion, es mejor tener claro que sector es el que te interesa, por ejemplo, en mi caso, me interesan las cuentas de Instagram de maternidad, de educacion, de salud y divulgacion cientifica, cuentas de cocina y recetas, cuentas de humos y de tips para utilizar Instagram, de maquillaje...

Quiza algunas de estas cuentas te puedan servir a ti para hacer un uso inteligente de Instagram.

## Cuales son las mejores cuentas de Instagram

He hecho una seleccin de las mejores cuentas de Instagram, pero hay muchas mas que sigo, y no quiero abrumarte! Asi que he puesto solo unas pocas para abrir boca. Si conoces otras que me puedas recomendar puedes dejarme un comentario.



<iframe width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/hp1Eg8hddRI" title="YouTube video player" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe>



### Cuentas de Instagram de maternidad

[@madrescabreadas](https://www.instagram.com/madrescabreadas/)

[@oh.mamiblue](https://www.instagram.com/oh.mamiblue/)

[@lapsicomami](https://www.instagram.com/lapsicomami/)

[@desmadreando](https://www.instagram.com/desmadreando/)



### Cuentas de instagram de divulgacion cientifica

[@boticariagarcia](https://www.instagram.com/boticariagarcia/)

[@davidcallejo](https://www.instagram.com/davidcallejo10/)



### Cuentas de instagram de educacion

[@unamadremolona](https://www.instagram.com/unamadremolona/)

[@mamapositiva_](https://www.instagram.com/mamapositiva_/)

[@babytribu](https://www.instagram.com/babytribu/)

[@mamiintensa](https://www.instagram.com/mamiintensa/)



### Cuentas de instagram de ocio

@[ninosenmochila](https://www.instagram.com/ninosenmochila/)

[@bebeamordor](https://www.instagram.com/bebeamordor/)

[@viviendolamanga](https://www.instagram.com/viviendolamanga/)



### Cuentas de instagram de humor

[@nachter](https://www.instagram.com/nachter/)

[@martita_de_grana](https://www.instagram.com/martita_de_grana/)

[@octavipujades](https://www.instagram.com/octavipujades/)



### Cuentas de Instagram de recetas

[@healthymarga](https://www.instagram.com/healthy_marga/)

[@mamistarcook](https://www.instagram.com/mamistarscook/)



### Cuentas de instagram de tips para Instagram

[@isaxanela](https://www.instagram.com/isaxanela/)

[@miriamalegria](https://www.instagram.com/miriamalegria/)

[@missagendalimon](https://www.instagram.com/missagendalimon/)

[@mellamoagripina](https://www.instagram.com/mellamoagripina/)